[振興美帝經濟］ Amazon Black Friday 入手報告區

大家今年買左d咩 係到開心share 下
可以諗定下年入咩貨

利申 受唔住誘惑睇睇下post俾依到d人引到買左個MM speaker

大家最好講埋個價錢

我個MM speaker 199USD入手 平過香港買一半

Rayban 眼鏡 amazon 直送，香港賣 12xx, amazon usd100

Western Digital Black SN750 NVMe SSD 1TB (連散熱片) WDS100T3XHC

US$149.99

Razer DeathAdder Elite
買完減50，喊到hihi

咩款 我都想買... 依家仲用緊d街邊款

你係咪引唔住提前買冇準時29號落單

揾cs 拎差價

RB4259F

其中幾隻色好似仲特價緊

2019連登之選

連登枕4個，電動牙刷，電鬚刨

我都入左mm speaker 199us 好抵

2016 17 18 都係呢三樣

都入左 panasonic arcs 5 連座US 119 ,連登首選

勁抵屌 對比起香港只係半價就買到 有咩都等到下年再買 經濟攬炒

razer phone 2
philips sonicare 5100
wd blue 1tb ssd

我鐘意D老派D既款

供依類咁

你試左貨未?
想知冇soundcard dac 就咁生插電腦到播會有咩效果

Rayban好似支那野
仲要搵蝗嘉爾代言

意大利野
基本上所有名牌眼鏡都係Luxottica設計同出貨，所以先噤貴

連登shaver
連登牙刷

其實black Friday/cyber Monday最抵都係買電子嘢, 有啲deal 二手賣出去都賺幾千

like this:

真係咁好用咩?
唔覺電動shaver好用.. 之前都買過
最後返手動款算

有無紅色ran ban

想問係咪唔係全部都免運費！？

買咗張床褥

連登枕 x2

你點運返黎？
船運？
有冇contact?

船運， 要代購， 宜家都仍然可以買， bidbuy4u

但一定要經佢地代購，無得淨代運
佢哋食水都深
同埋我半年後先入伙，太早寄黎唔知放喺邊

queen就千四蚊運費左右， 跟住都係無自己買個價乘返匯率， 睇你覺得運費接唔接受到

衛冕

no

未送到

借問聲連登鬚刨係邊款？

今年係Panasonic arc5

Amazon賣緊$119嗰款？

Tempur x 2
水枕 x 2
Gnc
無線耳機
Backpack

之前賣99

巴打今個月買哂一年quota?

好心急 岩岩收到話shipped

巴打顛到分三個地方買 識玩

防爆眼罩同60926

Soniccare 係咪39.99個個？

淨係買到一件野
Peak design tech pouch 免運費直送
圍返平香港街價1舊水

UK Amazon買
買左枝Philips Sonicare ProtectiveClean 4300 電動牙刷 50鎊

美亞買滿$49免運直送香港，order status已經轉shipped，係咪可以拒收或者退貨? 要唔要扣手續費?

用集運啦
買幾件先60零蚊運費

係呀，基本上褲鞋同冬天衫，年年都會買夠一年quota
但鞋今年無對睇得岩，已經有3對ub，唔想繼續掃ub..
有d興趣係美森既rayban,800舊水有找幾抵

岩岩用緊 真係好用！

連登枕連登牙刷同刨，真心無伏

上年買左個枕用到而家都覺得訓得好舒服

diamond clean 最top

要

ASUS TUF Gaming Laptop FX504
當文書機玩

sor 答你唔到
人生未試過唔係用電動

其實都係patpat痕跟大隊買

連登枕入手價幾錢

遲左。109照入

連登枕
濾芯
尿袋
望遠鏡
Fire TV 4K

Myprotein粉
Meermin皮鞋

Under Armour
MLTD 兩條褲

連登枕即係咩?

搞撚左成日都仲係

There was a problem confirming your payment information. To prevent potential misuse of your payment card, we have placed your orders on hold and locked your account. You will not be able to place orders until we verify your information.

結果乜都買唔到

你係直頭張卡都入唔到落amazon定只係買唔到先

入哂出左order number
但之後email

We have suspended your orders and Amazon account because we detected unusual activity on it. You can help us unlock your account by logging in to your account and following the on-screen instructions.

Please note that you will not be able to access your account or place orders with us until we confirm your information.

我連自己account都唔比Login
亦都Check唔到張單

今朝已經比左credit card bill statement 比佢

完

Tempur 買左
Kimochi 呢

我本身多鬚 用電動會唔乾淨

[member我之前入多咗支Philips Sonicare diamond clean比屋企人，運緊過黎，但佢唔鐘意用，你有無興趣？[/member]

Breville-Nespresso USA BNE800BSSUSC Nespresso Creatista Plus Coffee Espresso Machine, 1, Stainless Steel
Sold by: Amazon Export Sales LLC

Order Summary
Item(s) Subtotal:$389.96
Shipping & Handling:$44.16
Your Coupon Savings:-$97.47
Total before tax:$336.65
Import Fees Deposit$31.12
Grand Total:$367.77

電壓唔同？

Acer aspire 5
Firetv x2
kindle paperwhite
pixel 3
連登枕
dyson v8 animal
tribit xsound go

110V 但ME 外國撚所以OK
我見香港巴打買英森

Motorola Original OEM RLN6554A RLN6554 Wireless Remote Speaker Microphone Mic for APX 1000 APX 3000 APX 4000 APX 4000 Li APX 6000 APX 6000 Li APX 6000

Order Summary
Item(s) Subtotal:$259.00
Shipping & Handling:$9.59
Grand Total:$259.00

連登枕
keychron k2

連登枕 真係平太多對比香港

nooo. 唔好la. 最平89.99 屌

sony dpt rp1,
美帝4千幾，
香港成7千銀，傻的嗎

Cult beauty skincare
Alo yoga
Skin store
文具

第一次amazon

買左本書 香港搵唔到
boris johnson 寫既 churchill factor

sd card 256 ebay其實10幾蚊美金

唔知買咩 有咩係抵買？

枕頭仲未到，但剛剛到香港

Hansgrohe 雨淋，水龍頭，廚房龍頭
<= 巴打, 係唔係德森買?
啱唔岩香港用 ? 要唔要用轉接頭?

dyson v8, 千8蚊

Theragun G3 Black US 299
Dyson v11 Animal US 382.5

speaker 連登枕平香港一半

美國電壓唔啱用.
唔好買.

訓緊.....好舒服..
膊頭同頸舒服返...少左問題

Asus tuf laptop
Razer Deathadder Elite
iPad 32gb

忍左幾個月啲消費慾一野爆哂出黎

買左幾件平衫 兩碌假狗
想買鞋但係都係想試著實物先買
完全諗唔到買咩

兩個連登枕
一部dyson v8

岩用, 我之前系德國amazon買過淋浴, 水嚨頭

唸左陣搞到搶唔到V8 animal
最後買左V10 motherhead usd 280, oral B pro 7000 usd 80
有無巴打知V6既電動頭有無adaptor可以系V10用返?

Fire stick 4K
Philips hue 2m light strip + Motion sensor bundle

non-amazon stuff:
Bose 700
Nanoleaf 9 panel kit

有隻WD black 1tb nv ssd 被cancel order

有冇link share?
search 過有幾款 係咪47.99呢隻?

連登望遠鏡 DHL緊

買左相機孭帶，腳架，補光燈，電池手炳，充電器
總數2600左右，最少慳左幾舊水

巴打 publish jogger 邊到買？

香港都係3分頭... 唔洗怕....用大陸貨就4分...

publish 個價買到兩條ae既jogger

AE 係american eagle?

唔太識 想買條jogger

買過dickies/uniqlo/local brand

都唔太掂 肯係差D

見咁多人推publish 想試下

行申：肥仔

用電永遠剃唔到頸位，我都轉左用刀好耐

其實想問
fulfilled by amazon
係咪都信得過
睇啱個袋但得5個評價都係五星
有啲驚伏

有無私集係運電子野安全啲。。

順豐D垃圾送左幾日都話冇車送

美森？駛唔駛加轉插？

Panasonic arc5剃唔剃到粗嘅鬚
想買

3點完

fulfilled by amazon
/ sold by amazon
就一定有保障

其他不了

今年d折淺過上年

]幾日仲未離開美國... Dhl 幾日就到
Sf

ching 你個PHILIP會唔會電壓唔啱? 美國110V咋喎

拒收退貨算

平過香港冇logo果d行貨而家變返400幾

買左Panasonic arc 5 有幾個問題請教下
1) 應唔應該每次用完都拆出黎用水洗？洗唔洗落soap?
2) 又要幾耐滴一滴油
3) 用咩油可以代替？

Sor 新手剃鬚唔識

我淨係用沖水 沖唔走果D用刷刷乾淨

天然吹乾

無滴過油

落神油

唔係要隔一陣落油潤滑下

認真問
支油用晒唔知用乜潤滑好

3隻mybook 已經送到
仲有個arc5

sandisk extreme 256gb香港行價350咋喎
仲快過switch果張

兩件 Columbia 褸到香港，等收假貨

巴打, 幾錢?
收到影張相睇下啱唔啱身.

HK$420.13，未扣滙豐 Red 信用卡 4%網上簽賬回贈
到貨先影，不過我估唔啱身，175/56

呢件好平... 粗用都抵.

一件 HK$210 算唔算平

睇中左副oakley$5xx洗幣佢寫明送香港但入左地址佢又話有問題有冇ching試過？

港

Rain jacket 落雨啱用..
$210 又直運
如果啱身係好平..

Pish

個個都係到諗.
其實直送無咁快出貨,
你pay 左錢,只要佢未 ship

個個都係到諗.
其實直送無咁快出貨,
你pay 左錢,只要佢未 ship 都可以 free cancellation.
點解唔俾左錢先, 再慢慢諗.

你又啱... 係 amazon 唔見左件貨..

新手一問，點知個樣野有無做緊bf既優惠

bf完咗你先問

下年囖

自己答自己, 做乜尻

新手第一次係amazon買嘢
28號落單 12月1去到Amazon facility
12月2就交咗比carrier facility再走埋
然後就冇再更新
想問下係咪要擺到差唔多到佢個預計日期先會送貨？

巴打 help

咁平... 不過sold by Amazon 的話應該唔會假啦

我之前99USD入多咗支Philips Sonicare diamond clean比屋企人，準備到貨，但佢唔鐘意用，有無人有興趣？

唔記得講我係英森買
所以無驚過

油我冇落，你feel到唔順嘅時候直接換刀頭啦。

無野啦 原來用code會變返原價先再扣

幾錢

一個pan記連登公廁鬚刨 $99.99
一隻samsung 500GB M.2 SSD $97.99

我每次用完都會用水沖走啲鬚
得閒就落soap大洗

Arc5應該本說明書有講咩時候要落soap洗

Meermin 官網？
有幾折？
運費幾多？

Thx

會蝕匯率?

Thanks 巴打
咁落油呢

冇
我買嗰部arc5係剩鬚刨, 冇油送冇打掃仔送

同埋我舊嗰部用左十年都冇落過油

佢 ship 先扣錢，未ship cancel 係無成本

Bellroy 銀包 note sleeve 同hide and seek
Note sleeve 好用好多，因為入完一樣多既野係細d, hide and seek 同其他銀包一撚樣

唔岩身賣比我！

買 60928 嘛
防埋山埃

其實應該要長期討論amazon,
咁先可以令到多d人唔用淘寶

但係最少要平過香港最少兩成

又話買夠49usd就免運費嘅？我過咗佢都要收我錢，運費有我買嘅野咁貴

除便買都夠數免運費
同香港代理貨比一定平得多

淘寶買幾蚊罕見野用

唔係件件免運香港

係官網 冇折呀 佢講到明唔會做sale
但免運費 依家好似冇咗免運了
原本運費就$30usd standard $50usd express

買左
ub19
A&f
Tempur
眼罩

美森仲有咩好買

foreo luna play plus $34.3
sonicare 4100 x2 $29.9 each
macbook air $649

幫個FD出左部電腦

quicksilver 泳褲 <= 幾錢?
我想買 boardshort.

一定滑雪用

屌奶星，係amazon買左件levis牛仔恤，cutting超垃圾又oversize，我買m size大件到the rock都啱著
利申：176cm，62kg

鬼佬size

請問 fossil gen 5 係唔係官網買？ 用乜方法比錢？

不如開個 post 張 d 唔啱身或唔啱用既野 放賣或交換.

咁佢原本係幾多腰??

上官網睇size guide是常識吧

levis 有 d model 係 oversize,
睇 size chart 都會中招.

有冇人用captain仲未入倉
明明已經收到email話delivered

Amazon買就緊係跟鬼佬size而唔係亞洲人size啦

應該有晒表講尺寸架

gopro hero8 $349

老老豆豆 咁嘅身型買XS都可能偏大
鬼佬size好誇張

外國多癡肥

最重要睇點度尺寸
以為咁度點知佢唔係咁度就中伏

holiday bundle？係就抵玩

衫嘅嘢，尤其長袖，一係search清楚sizing/fitting guide，一係落鋪試完先郁手，當然好多牌子有分US/EUR size同asian size，呢d就要執生。

真心想問知唔知167矮撚咩牌子穩陣。買衫褲買到好灰特別係褲，已經唔係我揀衫係衫揀我

今日amazon 收貨
連登枕送錯左比左個空氣過濾網比我

貼amazon link search

想問佢咁講即係要今日送到
定佢都係預期11 號先黎

睇返佢size chart，其實我係符合架喎，根本佢cutting有問題

買tee買褸要啱身唔會難，褲就難搞d，除非你model身材。hk買都要改更何況外國？

買細一兩個碼是常識吧

比個size chart黎睇下有幾伏

褲嘅話細一兩碼隨時穿唔入，我覺得腰圍最緊要fit，唔係奇9怪嘅cut嚟到改短都得，買細咗腰唔啱就等如直接倒錢落海。

係 雖然我第一次買gopro 不過都覺得送果幾舊野唔等洗
送張32gb卡又太細
帶係個頭果個野又好似無咩用

不過佢holiday bundle同剩機一樣349 所以都係照買bundle

Myprotein 以為7折，禁落去睇先發覺係3折
咁就買咗千幾蚊

橙.....
退貨定換??

腰圍最緊要fit
長度拎去改改佢其實唔難....

美森有冇保暖底衫勁過heattech?

heattech超極暖都唔夠?

38-40吋胸, 你點會岩呢

一睇就知買錯

入返正題 下年想買個靚wireless earphone
大家有咩推薦

有無巴打買野 想搭單買隻懷爐

請問有冇link? 搵唔到$199

Gigabyte VEGA64

128 維園見

你轉返英文就明架喇

今年少左人買野？

BNS收到貨唔夠一日就出庫

唔係一四就Ship乜

Fender Monterey Bluetooth speaker $135

我啲野入庫後兩日都未出

第一次係amazon 買衫

想問香港著開L碼，係amazon 買係咪要買M碼？

剛剛買左，有6折

Peak Design無走雞
香港啲價真係買唔落手

差唔多應該....

fossil gen5 買幾錢？

買左三叔970 evo..149..
sn750有咁低咩

有冇人有earphone 推介

樓主收到貨未
我見佢2日之前到咗香港但係到依家都未送上門

49usd免運，買咗4本書，計埋discount一本唔洗HKD 100

有冇人電動牙刷4100到咗手
分享下

標左13號到貨

加拿大撚入咗半價Fire TV stick

3M 62023HA1-C 有少少折頭
大概港紙230蚊，有需要嘅朋友可以買黎傍身

AMAZON點會無假

sold by Amazon咁都可以有假?

第一次買左化妝品同袋，覺得唔錯。
呢度好多人買枕頭

Sold by amazon 唔會假
但冇依句野個d就有機

請問Dyson V8 官網買
聽講分開送 總共有幾多件貨件？

Katespade 係咪無地方有折啦？

想問之前dyson錯名單野
你地係咪照同bns申報？

Apple 之前先告人ship from & sold by Amazon既線好多係假

見過有公司留言話amazon 唔係佢地經銷商

出咗啦

Arc5已到

折實450，粗著ok

到咗貨 同香港行貨冇分別 黑色版好型

係咪ups送上門

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

買左好多野，壓力鍋、電視機、電動牙刷、攪拌機、電磁爐、聖誕樹、一堆零食、貓架、apple watch，就黎破產

其實好難講，香港我穿開L，美國大部分穿M，但Columbia美國版我穿s

幾單到咗其中一單

駛咗1000

巴打大出血wor
我個d 13號先到

係喎

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

邊有得投訴

唉，仆街順豐，睇 status 話送過兩次件唔成功，頭先仲 send SMS 嚟叫我打去 CS reschedule。佢又好嘢喎，對咗電話號碼又冇錯，但係呢兩日一個電話都冇收過，仲想屈我開來電攔截，搞到我全日喺度白等，你 send 到 SMS，點會打唔到畀我呀
嚟緊仲有三單都係順豐送，冚家剷都得啦

Tg傾

而家仲平左

買左NS pro手制同tomtoc switch case，點知pro手制右邊蘑菇禁落去無反應，玩漆彈2出唔到大技……，咁我買翻來做乜

其實今年連登枕係40.99免運嘅neck版本
不過symphony減到41 蚊真係幾抵屌 想入多一個

係咪一個大盒包裝
定就咁夜黎

邊到睇係邊間送

順豐今年好仆街 有兩單都係佢 有一單送錯咗地方 同埋 兩單上門之前完全冇電話或者WhatsApp 老馮你有人係屋企

Amazon app睇到 SF字頭就係

SF 字頭全部順豐送，喺佢個 app / 網站 check 到記錄

WhatsApp 冇，電話冇，連撳鐘都冇

Rayban唔抵喎， 香港減價賣得仲平

我全日都喺屋企，一下門鐘聲都冇，我電腦開禪院鐘聲就有

我比你好彩啲 兩單都係冇人送上門話送上來 之後第二日真係有人補送返上來

Asus Chromebook C223
免運費直送

佢地搵Vendor送 慢到痴線

其實係咪送去香港就全部都係sf

其實chromebook有咩好

送順豐仲有得判出去？

有

拉

ps4 連3隻game 199usd

知唔知fedex送貨會唔會打電話通知先？

咁睇嚟我要打去 CS，將另外三單 Amazon 單改去順豐站 / 智能櫃算，我都係買下衫同 HDD 啫，搞到咁撚複雜

即係幾多褲頭

Polo衫 addias鞋 連登枕 百靈s9 dysonV10
買買下開始上癮 制止自己再買落去

唔係 中過DHL 速度快勁多 4號落單今日到屋企 相反順豐上個月28號落單今日先到屋企

我都28號落 未到 仲係美國。。

我前日都係咁 跟住打上客服問
佢睇返話似係未派 但太夜照update左status做派件不成功先
件野喺樓下間門市度 即刻叫佢比我落去自取算
屌今年買左幾樣野全部made in china

Asus X509 i7-8565u 8gb ram 256 Pie SSD
US$669

買枕頭

很抱歉，送貨時出現問題，我們必須取消您的交貨。包裹被退回，我們將在退貨處理後的 3-5 個工作天內發出退款。對您造成不便，我們深感抱歉。

點解既

唔記得問佢擺咗喺邊間門市添，近嘅話我自己落去攞，搞到好似𠼮契弟咁

官網買抵。普通款$7x美金，但要集過

Belkin 幾錢？

ching全部衫都自己著?

NS pro 手制 幾錢？

Dyson v10 Motorhead 299

我都試過，唔知點解，問ＣＳ都話唔知，係ＳＦ問題
建議ＣＨＩＮＧ都可以問下

Toshiba 幾多tb幾錢？

係咪試過減到20蚊？

屌你個盒比人開過既
有無人都係咁

唔好傻啦 邊有可能減到$20呀 香港代理唔使搵食咩

我買 d champion 衫都係差唔多款

但係佢就唔會重發？ 要直接退？

係
但係我唔知唔啱著點算

我嗰陣自己on9落多左次order，不過CS都係同我講要落多次，之後比個新order no.佢
唔知佢幾時退錢
但咁樣比佢昆左個$15蚊coupon

HK$596 4TB，扣埋滙豐 Red 信用卡回贈就 HK$573

我見邊啲平買邊啲

退貨好似唔洗錢？

但係我係從來未著過 Champion 衫

屌睇黎好多都中順豐奶野
有冇得同AMAZON投訴

會

退曬佢

成功r番coupon，冇野了

V8 上星期六買 今日已到

包膠

我都係 又係見平買弓
要黎搭夠免運費 搭下搭下好多件

其實我唔知平香港幾多

文書用窮撚機其實ok
前提係你用開google services

香港 3-4舊果d 好似賣 $10-15

LG 32" UHD 4K 32UK50T HK$1990
Zotac 2070 super mini HK$3890

但隔離post 話d size 大成兩個碼gg了
利申平時m 買左s

話說今日順豐送v10

之後一打開

Amazon 你錢太多不如減多少少比我唔好比順豐賺啦

你可以cancel order 再買過
有得講原因話因爲而家更平
再唔係就同customer service 講
可以有promo code 下次用。

34.99 usd

amazon個時間信唔過
嗰時話12號先到
點知就今日到
上晝未訓醒miss咗
下晝第2次就收到

就咁放一個大紙皮盒加一堆保護野

FIRE TV仲未出貨係咩玩法

明明係雙贏，得你蝕

where?

無錯
係個箱到摇下揺下
揺到爛

v8 animal?

Sf 冇黎過都話 delivery attempted

即係sf黎前都唔有電話話幾時黎？

會有電話，問你自己攞定送上門

唔岩著

我冇

收咗兩單 乜通知都冇 直接上來

如果一次無人 佢自己第二日會再黎？

可以申請退貨

有冇巴打試過知咩事聽朝會打去想有個心理準備

我自己就係咁 第二次佢都係唔會通知 搞到我係屋企等咗成日

一個字等 海關查緊貨

今日收左幾件champion hoody
屌 已經買最細S碼都仲係大件到仆街
手袖岩長 但個身闊到仆街 cutting又怪 真係完全唔岩亞洲人著
試完之後即刻申請退貨 過幾日去DHL寄返過去

師兄幾高幾重

係 要下星期先開黎用

仲有就係我買3件 3件都唔同產地
有件hoody 係巴基斯坦產 成件衫都勁污漕
個logo仲要甩線 啲線位全部有白色線頭
好明顯係次貨黎 下次都係買返日版算

似係退換貨，咁都係上日馬買算

除非你好似鬼佬咁既身型 如果唔係真係唔好喇

好唔該巴打希望唔會沒收

你直接去sf 嗰網check status
通常等多幾個鐘就得
我有件貨都話清緊關
最後海關都冇開過箱

唔洗
佢會幫你安排退件

支持！

sf個status寫清關完成其實係咪姐係冇事？

我個arc5都係比海關查 由12月4查撚到12月6號 跟住今日就收到啦

咁誇？ 仲衰過淘寶

要買teenager 裝之前去歐洲買都係

咁我訂嗰啲一定唔啱著
175 / 56 瘦底

師兄試吓增肥上到60拉

冇可能
連食譚仔都要嗌少米線

ching太瘦啦

都係SF運？

係

係日森買完全岩著 冇問題
只係要比運費
但減價時連運費都平過hk買好多

你個名
咁我係咪應該退咗美國嗰啲，再買日本嗰啲

每餐 7 成飽夠

日森家下CM減緊價

寫信叫佢轉代理

日版以我嘅身型，應該都係買中碼？

買左幾銀

個個就去幫順豐做生意咁搞笑

唔會，佢送到黎香港都係交比順豐派上樓

原來用順豐，難怪amazon寄香港免運費

我哋都唔想，畀完錢先知

睇運
我ups

sf慢到
amazon個網將預計收貨時間再延長

成個黃色經濟圈被你地搞彎哂

點知原來黃色經濟圈d貨都順豐送

幫襯美帝都未必有好結果

我同你身型差唔多 我買中碼的

你個名
你都係瘦底，啱著？

yes, 我174 57kg都岩著

香港圍內d速遞公司有咩係黃

好啊，但係 Amazon US 嗰啲退貨使唔使畀運費？

很抱歉，SF 嘗試遞送給您時遇到問題。 他們會再試一次。

完全收唔到電話
同埋上順豐個網件貨到左香港無耐

買左2次, 一次UPS, 一次SF

有冇巴打知佢個free shipping做到幾時?? 我差幾日信用卡截數

fedex直送 send咗件貨去阿拉斯加

噢

pixel 3a XL同無線充電座

TILE PRO (2018), 有冇人想買.......4個PACKAGE食唔晒.....45USD + SHIP
想睇下有冇人夾, 1人2個

直送DHL

anker係大陸牌

唔洗wo

點解我同你相反。個身啱啱好，但手䄂太長
都係s碼
利申： 170 55kg

我買咗L 大到仆街 佢個牌日碼2XL

佢一到香港就會delivery attempted

但係 Amazon JP 啲款冇美國咁多，啲色都好單調

未計運費大約一萬、好似

有冇咁撚執著呀

長好過短，JJ 唔會損

咁我梗係唔係用間尺度啦
大約目測下
咁之後可能會有巴打想買㗎嘛
當畀佢哋參考

可唔可以幫我度下L嘅胸長係幾多，我都想買，thx

大約60 cm

我望到佢個tag寫s 碼=asia L碼我都呆一呆
好彩除咗手䄂長咗啲之外都叫啱身

仆街了
幾件 Champion 都係細碼，一定 oversized

話說 Amazon JP 有冇啲長褸啱 174 瘦底嘅男仔著？

上面見唔少人買ipad,但香港買ipad唔係最抵咩？外國至少打20% tax,我見英國amazon都要£278 32gb

之前17xx買到

仆街，ebay買dyson v8 件貨好似比人偷左

Dyson 風筒
iPad 10.2 128GB
AEO 買左3件tee 5條孖煙囪
Champion 純色tee 5件
好似係得咁多

我個個差頭都有少少味
但用耐左就冇

Dyson 風筒買左幾銀？

水枕頭好撚好訓

順豐,DHL 算最好, 如果用IPAREL 成日唔見貨,又扮派左無人,最後RETURN返AMAZON

英馬做到咁平？

美馬 209 w/o shipping

香港dyson官網，2580
有其他巴打話唔抵

好似係CM開始之後個幾個鐘左右

咁駱駝網真係好唔準

HD03 行貨街價最平 2400...

我諗左好耐，最尾買番 Panasoic NA65 算.

之前香港官網2580miss 左

有冇人係ck us買左野仲未出貨？
CM個日買左個銀包都今日都未出貨

有好多時 coupon 會 cache 唔到
lightening deals 都 cache 唔切

所以reference only 啱價過得自己就買啦

個網有寫
如果件野佢有track緊 個interval大約5到6個鐘 冇就3日先update一次 所以真係參考用

同老婆準備同bf/cm買既野連箱砌做聖誕樹 等過埋聖誕先拆

連樹都慳返

問左集運話簽收個個唔係佢地d 人
點解UPS 可以隨便比個陌生人簽收
等緊Dyson 覆

係咪之前突發出po,好多電器減價個次?? 清唔清楚黎緊christmas deal amazon us有冇

SF今日冇人收貨直接掉哂我D件去順豐站
好彩好撚近屋企

佢擺晒喺順豐站都好啊，好過嗰啲扮打咗電話又冇打，一路拖住你件貨啲人。今日嬲嬲哋將四張單全部改晒去智能櫃

我都係ebay買 dyson, 用b&s, 暫時冇事出左倉運緊黎hk

巴打我買左件藍色細碼比阿爸 不過太大你有無興趣？

我諗我開始明點解會收唔到電話，雖然唔知關唔關事。
喺 app 度睇，我第一單寫住電話係 852xxxxxxxx，之後我試下將第二單改做本身自己電話號碼八個位，頭先就收到電話送上門。
我覺得收唔到電話，係因為真係佢哋送貨當咗頭八個位係電話號碼

咁仆街？

Sorry巴打 藍色唔岩

我灰色同黑色大件得滯

中碼嚟

有無得試，我都唔知岩唔岩著

你係藍色細碼大件得滯，定係只係隻色唔啱？

想要黑色 細碼中碼唔知邊個岩，所以睇下有無得試

想點試

留個tg傾？

PDX？定其他名？

5tb wd my passport $99.99 今日到左
又係backup av時候

不過部kindle oasis 仲未出貨， 但話12號會到

thanks聽日拎住隻牛去望下

仲想入電筒同頭燈

之前急用買1t都3xx

清關清左兩日

一撚樣
順豐自己個網查，2張單最update都話派緊
amazon啱啱send嚟就話下午派送出問題

same應該同你一架機

有冇人美馬買水枕出
Unfortunately, we ran into an issue when attempting your delivery. We will try again.
用b&s

連登枕到左
側睡就聞到陣味

amazon us 退貨係咪普通郵局e-express就得

等梗gopro hero 8 holiday set到

買左Philips 智能燈泡組合，但係俾SF掉轉份件，變左收左人哋套牙刷 退返俾SF，叫佢幫我揾返我件，搞左成個禮拜話搞唔到，話要對方主動報收錯件先有機會對調番，叫我自己聯絡賣方傾賠償

用dhl啦 仲可以上門收件

件貨冇問題 問CS好似運費up to $15USD

收咗publish條jogger扣唔埋
見咁多人話大買細咗個碼

Coated Legacy - Navy Size 30 (179cm 74kg條腰細咗1吋）

有冇人有興趣收
或者用一條Size32交換都得

痴撚線....香港特別對待

我退過一次冇話收我錢
不過我都係啱啱寄 等佢退款就知會唔會退曬

有無咁撚ON9
喪屌SF啦

成間房都係陣味

無撚用，SF呢d支那嘢都痴撚線，我每日打電話去都有唔撚同既答案俾我，有時話揾到，有時話揾唔到，唯一同既就係每個都係講嘢有口音

改智能櫃使唔使錢？如果要錢 你咪嬲嬲地俾人賺多左筆囉

唔使

可以點改？打電話改？

打電話上客服，或者上香港官網揾在線客服，畀晒啲運單號碼佢

Amazon d packing 都好求其下, 個lodge 鑄鐵鑊就咁係大箱入面fing 黎fing 去

Amazon 顯示尋日delivery attempted
但順豐就根本仲未出車派貨

啱啱打去順豐
問點解個status有咁大出入
順豐話唔關佢地事
係Amazon “想提我收件”
我屌返佢
知唔知咩係attempted
咩係reminder
你唔識睇英文 唔等於我唔識呀

一到香港就當送緊

係 Amazon 柒 , 你走去屌順豐

用左amazon好多年
係SF先會咁
又唔見其他公司會咁？

就算唔係經amazon買野
SF都成日老屈屋企冇人收貨架啦

八號到香港

九號寫住話入左倉
再下晝出倉派貨失敗

我有份件
sf 今朝轉派送中
Amazon 仲寫住 delayed in custom

唔係amazon
Myprotein 29號70% off
買左袋2.5kg whey
2 pack protein bar 都係$529
琴日送到
全民健身

為左做職安健漢子

喺amazon 買左啲豬咀、濾棉

買咗千幾蚊等送貨，5kg when x2，仲有 creatine
預計下星期到

Cm 美森買既 arc5 同 牙刷 4100 今日終於到

同感，我買相機filter，iPhone 保護貼全部易碎野
佢掉哂入一個薄痴痴既bubble袋入住就算

i parcel唔係咁仲有SF個邊話送緊都送左幾日

買左件死雞backup plus淨係得個原裝盒送上門
結果當然係壞既，駁電腦會click click聲認唔到

乜都冇包?

有無人amazon件清關清左四日都無郁過？

搞掂，唔該曬巴打

咁我有啲驚我個 Toshiba 2.5" 4TB 點

件都收埋 , 唔係 Amazon 柒係咩

感恩節前都唔係咁,我11月頭買野又係SF寄,個track package係十分之準確

sf送貨過嚟冇打過電話
加埋已經兩次
好彩屋企有人

乜都冇包,收貨見到得個死雞盒就知瀨野
又要晒時間退貨

fire tv stick唔送香港?

唔知會唔會有巴打買左columbia風褸大碼深灰而又唔岩著可以轉讓比我

美國amazon 送左去 Package was left in a secure location 咁點算啊 係唔係冇岩

你用集運？

頂 條publish legacy jogger black 28碼唔岩size
有冇人有30碼想交換？

我得中碼淺灰

屌佢個咀，咁樣同我包

我今次呢個幾好
肯等我收工送件

係啊

有無問集運公司收到未？

岩岩問左，佢話收到，20 號到香港好感動，幾驚唔知去左邊

但好撚多野都made in china

你係咪鄉下仔嚟㗎

D衫太大 要退貨

屌呀 買左GoPro holiday bundle 明明送一堆配件 sd卡
今日收貨剩係送部GoPro 黎 其他配件唔見曬

rayban係支那野，all made in china

Dyson V10. HK$2300

無了。比人騎劫左。

咪撚spin啦，冇人問你產地啊

冇味就唔係連登枕啦，臭撚到。

下，支那野既定義唔係講產地講乜撚野

即係你覺得去黃店買淘寶野就無問題，因為你唔係直接係淘寶買?

想講支那做定支那野呀？你咪同人講SONY Canon係支那野囉

事實係支那野

同埋佢講囉

成半年都唔識fc 冇得救

你咪同埋佢講囉，quote尻完我未呀？

我都係呢部, 起初都有少少驚 但再重溫下電壓個堆知識
火牛要配返又唔係原廠 寧願用轉插

同你講

同埋佢講

淨係同你講 係要笑你無知

咁撚小學雞嘅你

你定我

有冇拆開裏面睇

SF好搞笑 琴日件貨amazon未出通知就一早到咗 今日另一件就話attempted但影都冇

拆曬啦 剩係得原裝gopro 其他extra accessories唔見曬

今日好左d啦
要打開枕頭袋先聞到味

個枕頭無我之前用海馬牌訓得咁好

做咩要退？

可能有hardware 野壞

大家千祈唔好買a&f 會屈你㩒咗return button 再食你5蚊運費

咁巴打你唔好彩 我買2部都正常 送嘅嘢全齊

你d配件係連部機一箱送定係分開送?
我岩先問amazon cs 佢話可能分開送 叫我等多幾日

巴打請問點改收件地址？

即係點
買完佢cancel order?
但我check過又冇扣數

一箱裏面齊哂 個外盒有黃色紙印有Special Bundle 同Accessories included

我等陣返到屋post圖
我好似2號買 佢sd shipped email 話12號到預計
頭先佢又email 話我order return successful
我無入過去 入去都要開vpn啦
之後paypal收到refund 但無退5蚊運費
短短30min內既事

你咁樣應該蝕埋匯率

想入手但無貨

人地搵護旗手代言架

事緣我之前以為a&f淨係歧視肥人
所以照買

佢6/12 就話shipped 而個track number link 同number都搵唔到係咩運輸公司
我以為ups但係都無 所以我都覺得怪怪地 但太懶無理到

因為佢話12號大概會到 我打算無先再搵cs

呢到顯示12號到同5蚊運費
之後今晚好突然地收到佢話return order 無原因地
之後幾分鐘就收到paypal退款 但係就扣咗我5蚊

我懷疑佢由頭到尾都無ship 仲要賺我5蚊...

$5買教訓
以後咪L買

打去 CS / 上官網揾在線客服

似係送貨失敗，彈返轉頭當退貨。1Z1 係FedEx track number, 可以上網查下。

巴絲們點睇

屌有無人用hello captain而成功運到香港
上星期Fedex送到佢個倉，到今日都未入到庫
更唔好話運黎香港
見有人話佢深黃所以試用
一試立即中伏
係我黑仔定所有用hello captain嘅都瀨野

就係揾過 ups 無
因為我有另外一單ups
個code 好多唔同數字
而今次我個code係 1z 之後入面連續5個0 我先覺得怪
懷疑佢根本無ship
同埋我完全無電話 sms email通知收貨加我屋大部分時間有人 除咗2 3個鐘買餸。。

>>> UPS 找不到此追蹤號碼的寄件明細 只能提供過去 120 天內寄出的寄件明細 請驗證您的資料

其實近幾年係咪冇咁興rayban了少見左人戴

買副$300眼鏡88都用好耐

買左三大箱 仲要用順豐寄過黎未驚過
唔通買野都犯法咩

終於到手 其中一樣野
我發覺自己真係好中意買啲唔等洗嘅嘢

我果件係淺灰

幾多銀

日馬通常包得好好

我都係bubble 袋都冇
今日買埋個火牛就試機

oral b牙刷個5個mode係咪要配返5個唔同刷頭先用倒？

有冇人想要columbia 26.32usd黑色風褸m碼 原價放 大左少少

我又係咁 本身禁track package搵唔到都覺得怪
不過未睇張卡回番幾多錢

有冇ching 知 amazon 咁情況係 係咪仲味寄出件貨？ 搵左好耐都唔見個運貨公司name + tracing id 要報上集運到

Bellroy travel wallet + backpack
連登枕x2
Panasonic Arc5
WD 10tb my book with 64gb usb x4
Osprey hikelite 18L
Keychron K2
Arcteryx Zeta SL

仲係香港買埋ds-918+

有啲出血

我到左手，好彩唔大味

我就覺得有啲細

zalora 買5XX 免運

去到shipped先會有tracking number

我買 RB4259F, zalora 冇

原來 zalora 都有，但同 amazon 差唔多價折咗計

而且顏色少好多，amazon同款起碼有 5,6隻色，zalora 得2隻

Same

$100hkd左右

所以都係bookdepository最正
仲會期莆送唔同書籤... 我儲緊佢D書籤

咩嚟

成日去錯加拿大

貨都未 Ship 你查乜鳩

第一次買 新手唔識咁多野

識字應該都明

你地床褥有冇D 唔太厚既推介??

係 。。咩link 咩號碼都揾唔到記錄
終於有人同我一樣

靚唔靚先

以後帶出去睇演唱會

好似叫led name tag
我用緊呢個係藍牙版 用手機打乜佢就顯示乜

仲可以帶去鳩嗚

[member]4k係咪要集運？幾錢入手/member]

直頭track唔到 冇呢個order
同埋a&f個網冇講用咩公司運
照睇no 係ups 不過track唔到
仲衰過一早cut單

25usd 一支4k
外國買 多數集運會平d amazon 有直送不過運費貴or 買唔到
今次見佢12月2下單 到而家status 冇轉過 以為佢送緊

bundle 通常第二間公司出貨。
可能係第二個包果，你上amazon shipping order 睇下個status 到未

on9, 五金鋪全部拉得啦

垃圾 sf 攪乜撚呀
好彩支牙刷同鬚刨分開左用 dhl 寄

exactly 一樣。。
佢官網㩒track order 係出版寫住opps 咩cant found
email 條link就賴你無copy完整
ups就揾唔到 仲要個number同我平時既ups track number 有幾大分別

要去到out for delivery 先有（第一次買嗰陣都同你有同一疑問）

10TB x4咁顛？
係唔係159.99個陣買？
我剩係買左一個
因為唔知入面咩盤所以唔敢買多

上番官網track my order個度都冇?

同另一位巴打一樣 會error
有冇人係成功ship到？

係 佢嗰版我入唔返
大概係 sthing wrong
下面就直接係shop men shop women button

最新消息我係佢網填form sd 完email 屌佢
佢咁回我 痴撚線公司

追左陣post
覺得呢到似中伏區多過入手揮手區

hollister 定a&f?

28號買個gopro holiday bundle到今日都未出貨

我 a&f 訂四日已經收到貨，早過佢個delivery date 十日

我買咗支電筒仔，650lm比海關扣咗一日跟住先到手
我諗大型D既可能打回頭

我a&f 官網填表
佢holister 覆我
你問佢

佢個email咩意思？
冇收過order 定你個order冇問題？
仲enjoy your items

真係唔知佢做緊乜
我睇落佢話佢電腦check order 無return 喎
我收曬錢 收曬email 咁佢都話無

訓左兩日都訓得麻麻
今晚拎黎墊高腳訓算

我訓到半夜要換返個海馬

kalita next g

收到部dyson V8，好方便好好用。

係咁覆自己啲留言不斷安慰自己,做乜9
自己錢駛得安心咪得

屌 枕頭仲平左

下 我個啲3號買 已經送到B&S喇喎

幾錢?

最後加單, amazon uk 買左個instantpot 6L
運埋都係1100

同問

原來美國細碼等於亞洲大碼

有冇人喺美亞買咗 sonic Care 牙刷
佢話有USB cable 但我搵唔到

2447hkd

bialetti moka pot

24號買今日終於收到用順豐.....

係咪呢個

Bns真係要10日咁耐？

[ebay買]買波蘭同波羅的海三國政治歷史photoalbum（波蘭文、立陶宛文、拉脫維亞文同愛沙尼亞+英文雙語）有冇問題？

[ebay買]買芬蘭(冬季戰爭、繼續戰爭同拉普蘭戰爭)、波蘭同波羅的海三國政治歷史photoalbum（波蘭文、立陶宛文、拉脫維亞文同愛沙尼亞文+英文雙語），同美國出嘅英文版韓戰Album(南韓同美軍UN軍抵抗北韓，抵抗中蘇)有冇問題？

我都買左！超好用

想問大家點運iPad 黎香港？ 我之前black Friday 最低價us$159 部iPad 話唔送香港?

我都錯size
我有條coated legacy navy 30
有冇興趣換

我著32牛 30扣唔到

我要用力縮先扣到
唯有減下

笑咗 我個隻到咗幾日

集運。有唔見風險

正常

美國多癡肥

而家仲有117

$259.9 啱啱到左開心使用中
2000港紙買返嚟打到下lol真心抵屌

部dyson delay at custom

想買, 有無 link ?

有無upgrade 去full version window 10？

有其實去Microsoft store到轉一轉就搞掂

有冇買左咖啡機巴打開箱？

咖啡膠囊邊隻好飲同邊到買？
買完咖啡機發現唔送咖啡膠囊

有好多唔同牌子 應該都差唔多

買夠USD300 4折

有無人知dyson airwarp 有無減價？

想買比女友

我知 所以我都係賣減完個價
當然最好就係換到啦 唔想賣

Miss😔
2k做backup機都抵

見到逃佬有

幾時先收到貨

我著Uniqlo中碼好fit 大碼正常偏鬆
係amazon都係買開xs/s

29號到而家都冇影

嚟咗個連登水枕 屌 爆線嘅
仲買咗elite 又話點好 點知爆晒線 手功差到呢

連登仔

耐到咁？
有問題喎
我5/12shipped
9/12已經收到

係 我呢個都係大陸貨
Btw 幾錢

有順豐有UPS

中過幾次順豐
唔知點解次次都好醒水識夜晚先送（日頭無人係屋企）
反而UPS要特登打去改夜晚送貨

普通衛衣都係us S= asia L?
買左件zip up hoodie 係us S=asia M
不過另一件普通hoodie 就us S= asia L

我個tempur都中左伏啦
d雜牌子都好訓過佢
宜家仲臭緊

有冇人訓過Tempur係舒服？

你買neck 定邊隻？

neck

依隻好似買親都中伏
另一隻應該好少少

我都中咗伏
你係咪amazon買
如果係有得直接退貨啦 我都退咗

我個貨都未派
大把人等緊啦

想買鞋

我都退曬喇 唔洗錢 又方便 唔岩著就退啦

我收到貨，全部都唔岩size
想問下各位巴打有無退貨經驗？
退貨有無得退埋return運費架？

係咪係amazon click 返return，然後寄返去就ok？

等我試下退先，淨係拆咗一件衫嘅袋，其餘兩件都未拆

係 佢會同你講運費幾錢 如果寫0蚊就即係唔洗錢
之後可以揀去DHL門市比佢 或者DHL上門收都得

買枕頭同買鞋一樣要試完著得舒服。
人買咩你買咩梗係奶野

拆袋應該無問題 無洗過 無剪牌就得

梗係唔拆啦，試咗一件唔啱，嗰兩件又係同 size，費事拆啦

我想夾

落左單了

跟地區架
你住個度篇左去夜晚送貨

閪喇我都訂左個

Ipad已到

D貨砌左棵聖誕樹出黎

Bns? 幾號出庫？

話十一 十二號出 但到今日都仲未到

你望下咩隊長就知咩叫慢到仆街

想問下巴打你咩身材？

部ipad有粒死點係右下角

香港apple換唔換到

8號

正常速度
點解要10日

放唔放？

連登水枕啱啱到
buyandship良心磅重2.9lb
3lb運費實收

部機比屋企人用
佢地話唔覺眼 廢事攪

用過...少鬚既人先岩用..
我又多又密 都係唔乾淨

咁依加用開邊款?

剃鬚刀

雖然係翻新機但暫時都無乜問題
Chromebook打中文都好白癡下 缺點

不到900蚊無乜要求

fire tv 尋日先有stock仲送緊

短t就大一個碼

豬嘴被扣關

3日前拎啲Champion 去退，今日已經寄到去美國仲退埋錢 快撚到

有無人想要fire tv stick 4K 今日拎左貨
嗰陣一次㩒左兩隻 點知原post1001左

又係啱啱好多0.1lb

我自己磅過得2.2磅

買左幾百蚊HKD 野都比佢扣

海關無野好做

巴打我想要呀

iparcel 唔係新野

因為我另外美森都有買嘢 嗰個免運反而用 DHL

DHL真係好快前晚凌晨落單 今朝送到
用左36粒鐘

屌原來 i-parcel 即係 UPS自膠

i-parcel 到咗香港會分比 D 艇仔派件，等咗超耐
2 號 out for delivery 9 號先收到...

算可以接受

垃圾黎
以前試過寄失我部ps3

郵局班撚樣又派卡當送左

買左未?

買左幾件運動衫同一牌子 有2件唔岩size 想退 個賣家係amazon官方
有無人退過貨 係咪要分開退

本身打算唔退 但後尾收多件都唔岩 係羽絨來成7舊水咁無計要退

新手求教

呢條同白有咩分別？點解呢條貴啲嘅？

Sor想問同黑有咩分別先啱

lm

退貨運費要自己出？
寄去美國係咪好貴？

如果直接ship黎香港，退貨係免費

我應該揀邊一個？同埋想問退款系唔系退唔足？

頭兩個其實一樣嘅，不過睇你想自己攞去DHL寄，定係想DHL上門收件幫你寄

你買個陣幾多錢就退返幾多錢，但係會蝕小小匯率同手續費

thx
唔好意思我仲有一個問題，因為我買3件champion hoodie, 系唔系要分好退，寄果陣就放洗同一箱就得？

呢層我唔清楚喎，未試過退貨

你揀退貨嘅時候係件咗一件一件咁定係一次過退三件
因為佢最後會出張invoice 去報關 會list 曬箱入面有啲咩

英國咖啡機網買左部delonghi
香港賣3萬，英國運埋去香港先1萬，重要送到門口，開心使用中

日馬無得輸，次次shrinkwrap到好靚，pack裝護膚品會點住封條

分開兩張單買嘅衫，一次過運得唔得

Champion 嘅長袖衫，瘦身材千祈唔好買 US 細碼，必死，仲要衰到 Amazon US 冇加細碼買，搞到我要喺日馬 Cyber Monday 買過另一堆 Champion 衫

最主要睇Amazon比你叫你印個張退貨單點寫
如果佢淨係比一張單比你 咁你就可以一次過寄
但如果係比兩張單你 咁你就要分開兩pack寄

其實係咪亞馬遜發貨既就唔會係假野

咁應該好快唔會再免運HK
咁多人退貨

我覺得更多人中伏係冇退到

sold by amazon 既就係真野
fufill amazon 都應該無問題

其他seller 既唔知

見佢兩條一樣名，除咗顏色仲有無唔同？

Fulfilled by Amazon 係third party sellers 預先pack好件貨送到去amazon倉由amazon統一出貨

真假唔保證，只係有問題嗰陣用a-z claim佢易啲
買之前一定要睇ratings

想問下係咪30日可以refund 買咗個oculus go玩咗兩野覺得冇野好玩 想退

留名

你同d蝗有咩分別？

祝條冚家剷生仔冇屎忽
第日冇香港免運 就係佢呢d撚樣做成

爸打放左未？

保麗來紙
40usd3盒 平一百幾十蚊
保麗來機 平一千
Origins 五百五hkd套裝 原價800 但無乜點平 因為sasa做爛市
三對under Armour 共平一千左右
仲有對鞋 香港水貨2900 我買2200但日本買
Champion 250hoodie 130tee x 2 平幾多唔知 因為有7折 而且未望過店面幾錢
Cdg x converse 平400
以後只要唔貴過香港都會網購 貴過我會盡量唔用
罷消費

想買d灰色地帶既野
amazon可唔可以寄去順豐櫃?

而家買野係咪都俾海關佬同入境處佬開箱check（一見到美國同歐盟國家歷史書就d海狗就開箱check, 之後「唔小心」整巢本書）

第一次買美森, 唔為意US有退貨呢回事, 早知留番哂D盒
black fri買左個sennheiser headphone已經壞左

我係amazon買左部printer
但係一插電個陣就卜一聲
之後有d白煙同臭味
可以點樣搞/退貨

圏住嗰個位出煙

喺美國買係唔係電壓唔啱啊？問吓amazon退貨，運費應該幾甘

仆街
啱啱先睇到100v-120v
咁點算

如果係直接ship黎香港，退貨係免費架喎，你login入去望下

好 我睇睇 唔該晒

定係試下買變壓再睇下用唔用到
因為頭先佢出煙個陣佢個mon都仲著住

唔睇電壓自己整壞都包?

而家仲平咗1%

好撚仆街

美帝碼同香港一唔一樣?

我收到貨先去睇返間鋪，得幾個評價
有啲驚

仆街 我早排買一堆書
又係只係巢咗本美國民主既書
其他講政治學既書完全無事

唔啱電壓
睇下WATT 數,出去鴨記買個100-120v -> 220v 變壓器睇下用唔用到
如果整壞左就唔好退啦

寄到返去比人發現原來係你用唔啱電壓整壞左
整衰個名 下次冇免運

你自己冇留意美國電壓唔岩香港整壞，未必有得退

明白
咁而家部機點算
又唔知係咪燒到壞左

咁部機點算

之前日森買左風筒又係無留意電壓
一開出煙燒左...扔撚埋

我試下有冇得救

吓，唔同型號㗎嘛？上面係Arc 5嚟喎，下面唔清楚

唔同電壓燒咗嘛？你識啲電工，就拆開睇吓燒fuse定咩，燒fuse就換咗佢，㻚嶔竹吓有無啱用嘅火牛啦

我就咁search，睇吓係咪同款

火牛會買
聽日搵fd拆嚟睇

上面cap圖328（-6%）嘛，我睇到326.3（-7%）。

326.73

BF 果時 259.9

呢層唔知wor

即係望cap圖，眼殘睇漏漏字

Sold ?tg @kaisin

買咗啲咩？
驚嘅就退咗佢

化妝品

我訂左好多

free shipping to hk 係咪冇左?

我29/11落單...而家都未ship

星期四收到呢件north face goretex ， 啲料幾正
過幾日重要落雨真係perfect

都係叫arc5

Amazon 化妝品部分係大陸假貨
上面有人講睇rating. Rating好都唔代表係真。有好多係假rating.外國有個d網專捉假rating

結論。貪平就係On9仔

詳細可以睇下Netflix broken。其中一集就係講A貨化妝品

我有兩件 21 號到 , 會到先

我buynship運dyson 12.8 > 13
好正常

有時係d packing太重
上次amazon 運2件輕身野 用左個好大既紙箱

我係日亞買護膚品會唔會已經奶左嘢
(用落唔覺有咩分別）

你咁有研究，不如你講下，除左專門店，邊啲網上shop一定係正貨。

你信佢真咪真好多野都係講個信字

不嬲都去專門店。買左假野比條女都唔係最大鑊。係佢借左比佢d姊妹fd跟住搽到爛面。禁到時你就搵定窿捐都得。

水魚咪會去專門店囉
你當sf Harrods spacenk lf 流㗎

Harrods Chanel no5 最大果枝隻同香港專門店有無相差500$

On9仔正價買幫你唔到喎

On9仔。你有無女架
如果同條女經過專門店禁岩話要買。你同佢講話網上買平d 。平3舊。但要等成星期

買嘢就係要平得嚟係正貨
差三舊加多少少買多支jo malone 30ml呀

你知自己食唔住條女
又唔識潛移默化佢網購係你低鳩能
硬係要衝出嚟柒

買30ml 不如無撚買
定係本身你窮丫。兩三舊都要格過度過
又係要出嚟7

想買平價正貨去呢度問吓啲絲打

［勿助長代購勿提L’Oréal Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#115

有時比surprise 條女
仲開心過你咁買

有錢唔需要週圍講
亦唔會用買平嘢嚟衡量人哋有冇錢
講得出你呢番說話嘅
點解要入嚟呢個post挑機？

呢個post就係要平要格價
仲要講到自己好撚醒
思覺失調去睇醫生啦

又係你引戰先而家踩親你條尾就嬲嬲豬
我剩係講過amazon唔好貪平。有機會買到假貨

唔係個個巴絲都熟網購熟Amazon
買啱自然開心
買錯嘅上嚟問吓點算好一啲都唔奇
你做完攪屎棍冇幫手
淨係識笑人on9
邊個引戰 大家心照

我買arc5同水枕都比海關狗check

咁撚大鑊？